首歌叫人罷工都冇人聽

首歌咁撚正都冇人聽

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

依班新世代屌打米奇老味

not my style BUT 推